有冇人經常有dejavu?(既視感）

//Deja vu是法文的，是由一位法國的神經精神科專家Émile Boirac第一次提出這種現象的研究，因此用法文稱呼這種現象為deja vu。大部份的人，偶而或時有一種奇異的經歷或感覺，對自己周圍的景象或是氛圍有熟悉感，好像曾經歷過。//

耐唔耐都會有但最近發現次數頻密咗好多
有時會係唔同地點有同一種dejavu
試過第一次去某個地方
有個位熟悉到簡直覺得自己曾經處身於嗰度

係咪個腦出咗咩問題？

自推

入嚟就係想聽依首歌

多謝巴打提供背景音樂

屌
我又係諗起呢個

有 仲要係預測到有危機發生
所以會改變預先見到嘅嘢

一緊張個腦就會自動播dejavu

眼神經性 接收當前畫面之後
重疊左就會當個畫面係曾經見過

然後你望當前畫面再回憶當前畫面
變成曾經見過咁

我嘅情況係因為貧血
好細個嘅時候，醫生話咩正常嚟講個腦寫入記憶同讀記憶係同歩嘅，但如果貧血呀低血糖呀嗰啲唔正常嘅時候個腦未必可以處理到太多嘢
就會令讀記憶嗰下有 delay
咁就有機會有錯覺覺得有deja vu （大概係咁啦, 唔係太記得)
大個身體好咗就無再有事

總結係唔洗太擔心
睇下醫生 好快搞掂

長知識

不想放大只想放大被放大

地爪呼 ！I have been this place before

有 我叫周天仁

你應該有超能力

有時會知道幾秒後嘅事

i've just been in this place before

年過30之後就會慢慢消失，放心

升中學之後差唔多冇曬

以為係汽車台

試過幾次發夢經歷一啲事
然後隔一段時間現實會同樣發生
啲事通常係對話
最記得有次發夢同個frd吹水應咗啲好仆街嘅野
之後個frd嬲尻
過咗兩三個月現實重現夢境咁我當然冇講仆街野
亦試過跟返個夢行個後果同夢嘅一樣

即係預言夢咁？